支持中學生罷課反惡法

雖然我知道中學學生會未必咁容易做到罷課，因為佢哋仲考緊試，會惹嚟好多家長甚至學校上嘅反對，但係endgame喇屌你老母。